{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그랜드 밀리언스 호텔 서귀포 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合は、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、追加人数がいる場合でも1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 寝具を追加で利用する場合、1軒当たり10,000ウォンの費用が発生し、すべての追加費用は現場で支払わなければなりません。 ペットと一緒に泊まることはできず、歯ブラシと歯磨き粉は提供されません。 朝食は地下1階でご利用いただけます。利用時間は07:00から09:30までです。 大人は13,000ウォン、小児は7,000ウォンで料金が策定されており、幼児は無料です。 ルーフトップでの公演などの付帯施設の利用は、コロナ防疫規則によって中断されることがあり、運営政策や気候によってルーフトップサービスが変更されることがあります。 客室は禁煙区域で、無料Wi-Fiをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合は、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合でも1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加で利用する場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "寝具を追加で利用する場合、1軒当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まることはできません。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されません。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ利用できますか？",
            "answer": "朝食は地下1階でご利用いただけます。利用時間は07:00から09:30までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は13,000ウォン、小児は7,000ウォンで料金が策定されており、幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームですか？",
            "answer": "客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室では無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 376
    }
}